\documentclass[xetex]{beamer}
\usepackage[ngerman]{babel}

\usepackage{physics}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks}

\usepackage{amssymb}
\usepackage[notext]{stix}

\usetheme{Berlin}
\usecolortheme{dolphin}
\usefonttheme{professionalfonts}

\addtobeamertemplate{navigation symbols}{}{%
    \usebeamerfont{footline}%
    \usebeamercolor[fg]{footline}%
    \hspace{1em}%
    Gr. A6 -- AUTOR -- \insertframenumber/\inserttotalframenumber
}

\begin{document}

%%%%%%
% HOW TO WORK WITH BEAMER: https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Presentations
%%%%%%

  \begin{frame}
    \frametitle{Begrüßung}
    \begin{itemize}
     \item Hier
     \item kommt
     \item die
     \item Begrüßung
    \end{itemize}
  \end{frame}

  \begin{frame}
    \frametitle{Versuchsbeschreibung}
    \framesubtitle{Physikalische Grundlagen \& Ziele des Versuchs}
    \begin{itemize}
     \item Grundlagen
     \item Ziele
     \item Verständnisklärung
    \end{itemize}
    \begin{equation}
     und = Formeln
    \end{equation}

  \end{frame}

  \begin{frame}
   \frametitle{Aufbau}
   Am besten mit Fotos, Skizzen
  \end{frame}

  \begin{frame}
   \frametitle{Durchführung}
   \framesubtitle{Beschreibung des Messeinstellungen und der Durchführung}
   Wie wurde gemessen? Was muss bei der Durchführung beachtet werden?
  \end{frame}

  \begin{frame}
   \frametitle{Auswertung}
   \begin{itemize}
    \item Verlauf der Daten
    \item Analyse der Daten
    \item Behandlung der Messunsicherheiten
    \item Zusammenfassung in grafischer Form
    \item Vergleich mit theoretischen oder Literaturwerten
   \end{itemize}
  \end{frame}

  \begin{frame}
   \frametitle{Diskussion}
   \framesubtitle{Gründe für Abweichung; Schwächen des Versuchs}
  \end{frame}

  \begin{frame}
   \frametitle{Zusammenfassung}
  \end{frame}

% etc
\end{document}
